[又講人話］石禮謙：劏房仲衰過監房；舊時上公屋等3年，777上場就變5年4個月！！！

風起了

反了反了

樓主反完美國旗之後想幫建制派洗底

石SIR果然係深黃

正，呢位女士

石禮謙撻訂單野，本來就係起義既第一槍

// 中大警民衝突中，俊仔（化名）被警方的橡膠子彈射中右眼，送院救治。他死裡逃生，右眼僅剩五成視力，仍要繼續接受治療。昨日他與獨媒記者重回中大，憶述指當日「（眼部受傷）係唔值得，但都預咗」。

俊仔接受了兩次手術，當時選擇了局面麻醉而非全身麻醉，「諗住唔好晒時間，早啲可以出翻去幫手」，強忍痛楚撐過分別歷時3小時及5小時的手術。他感激在旁支持的醫護人員，「雖然我入院理由唔係中彈，但佢哋都知係發生咩事，一直同我講『對唔住』」。//

呢到好多會員買劏房等升值架喎

石仔係議會上俾兩邊迫到快見上帝後, 變黃了

佢其中一個老細係最強黄絲，或者曱甴王嘛

兩種單位我唔會買
1. 納米/龍床盤
2. 一房

下 好多人話上左車先 咪撚理

一房幾好租既
1房回報通常好過2房
家庭住就不了啦

我 1 房個單位既租客係單身女教師，2 房個單位係家庭客兩公婆加個女

By the way 您肯找 J 數未

大哥 係人地話唔買一房呀 唔係我呀
呢排估價跌左 燥呀？

咁多層樓 咪又係要一齊係香港等大陸收你皮

邊有燥，係你覺得我燥之嘛

選舉禮義廉大敗之後，人地都肯去維園裸跑找數，你隔左成年都未喎

佢是咪想接班做特首?

重要咩
中央都遲早一劑
等攬炒啦

想搵錢姐 依家呢個環境點賺